美國將向阿聯酋出售50架F-35戰機

〔即時新聞／綜合報導〕美國近日促成以色列與阿拉伯聯合大公國等國家關係正常化，排除了美阿之間的軍售障礙，美國務院遂准許出售50架洛克希德馬汀F-35戰鬥機給阿聯，並通報國會知曉。

《路透》報導，這筆100億美元（約新台幣2886億元）的軍售案將在幾天內發送正式通知給國會，再由國會決定是否通過，通常像F-35這類的大型軍售會需要40天來跑非正式通知流程

......

以色列原先反對這項可能的美阿軍售案，但在上週已改變立場，指美方向以色列承諾會持續保持以在區域內的軍事優勢，以色列總理納坦雅胡也向記者表示，以阿兩國都得應對伊朗的威脅。

先前為顧及以色列的觀感及戰略優勢，美國一直無法出售F-35給阿拉伯國家。

.......

正呀屌你
今晚戰爭股全面炒起

的單要排到2030年後

以色列條仆街仔淨係識送d科技俾中國

哇屌，班回人會唔會一個屈尾十打鳩以色列

50架未夠資格打番轉頭 將中東分左二舊先就會

賣得咁爽
證明2030年 F-35 會變到依家F-16 咁既定位
證明6代機好順利

中東蛔可以用新機

台灣就淨係得批就嚟墜 老爺機

咁咪可以開工廠加產能

人地d錢喺地底泵出嚟
個個都有錢到乜咁

一來f35 貴 寧願用其他機/ 將錢擺落防空加導彈到
二來台灣要嚟都無用
三來又驚你d共諜

台灣買下2手野都係做下樣交下保護費姐

到時真係比支共打 美國自動波埋位啦

美軍唔驚阿聯酋賣返d F-35戰機俾中國咩

中東國家 賣f16就岩

好多同中國關係曖昧

F35欠缺發射魚叉一類反艦飛彈既能力
呢個正正係台灣需要

炒條鐵, 你知唔知LMT 呢個月出完靚業績之後跌左幾多 每日都有軍售既消息, 又台灣, 又日本, 又印度...UAE 呢單都講左成個星期, 早幾日又公佈左1B 回購方購, 都一樣跌到仆街, 雷神就仲誇, 2日都插左十幾%

美國賣得比人啲料都out哂，就算比哂圖紙，支國工業水平都量產唔到，吹撚到天花龍鳳嘅J20有幾多架？

駁唔到

將以色列同阿聯猶綁埋一齊 正

國軍後勤應付唔到
上次美國賣左ah64 -e俾台灣都搞唔點

其實中東空軍，9成9變哂做歐美代言人

買機送人

create more more jobs

覺得輾轉都會流到去中國度

阿邊個重話制裁 Lockheed Martin 人哋啲單都做唔切

會唔會搵其他廠代工 例如波音 二戰日本零式戰機都係咁

唔敢賣就真
國軍共碟你估佢地怕唔怕

核心技術不可外流同埋要確保質素

唔好拎而戰黎比

你真係當以色列係木頭公仔
佢比個邊孤立左咁耐都仲係而家咁撚勁

伊朗革命令F14已經柒一鑊

一宗教革命就

沙突仲唔快啲同以色列回復外交關係 ....

F16-V 夠用啦

之前同以色列簽和約嘅承諾黎

傳美國向以色列出售F-22 以安撫以色列

好平，去返3月低位，機不可失

阿聯猶同以色列之前簽左和約先肯賣畀佢咖，你咪懶醒

其實實際少少岀埋錢請美國駐軍會唔會化算啲又唔駛擔心咁多間碟同操作問題
老柒，驚共產黨有牙咩

台灣空軍容乜易飛一架去左邊投誠，梗係唔賣俾台灣啦

有線講 唔係我講

美國係會升級提供俾以色列武器
確保以色列地區軍事優勢

有錢先可以任性

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

尋日又跌一部落海
其實咁舊點解唔換哂佢，好危險
次次都死左人先做野

其實變左訓練機

又多50架天眼

任何國家都可以賣美國野比中國，只係未有國家咁夠薑

台灣既作用係頂兩野，防守等到等美軍到

咪得個傳字囉

跌-》低位買入
升-》買佢潛力

結論，不問價買

而家美國以色列同世俗化中東回教國家連成一線，巴勒斯坦大獲。。。

以色列d武器好先進，同埋真係會打鳩人，唔嘴炮

人地都唔俾賣俾支那 你慢慢自煮研發啦

唔係兩脅插刀兄弟，唔會賣F22

F-35唔會用魚叉啦，魚叉已經係上一代既反艦飛彈，F-35用AGM-158C

已經係當訓練機用，同埋已經有更換計劃，預計2026年全數更換為T-5勇鷹機

發展不對稱戰力，傳統軍備無需要再擴大，舊左換新就可以，反而各式防空飛彈、陸基反艦飛彈、反坦克飛彈要做多啲

好可憐 當希獵ed破產國仔都用緊五代機個陣
支那隻j20都唔知要幾時先用到

不過都希望F-35量產速度會愈來愈快依家呢個速度慢左啲

成個中東都係f35
美帝會賣咩比以色列
f22技術

美國話賣以色列都買唔起
估計新f22要2億起
但係日本都想要

AGM 158C太貴
一發就300萬美金 有F35就打哂堆J15落黎再外掛射魚叉

唔明點解要，雖然係勁，但咁撚貴又已有F-35I

油王同以色列建交啦 睇下新聞啦

以色列都唔係鳩既
無理由同伊朗個盟友咁fd

j20都唔明有咩比得上f22仲用緊ws10無超巡無矢量噴嘴隱身性能唔知,雷達唔知班大陸仔係到打飛機

巴打知唔知屈尾十點解

f35依家後燃唔可以太耐開無超巡,機動性同隱身性能都比f22差少少,但係雷達f35對地比f22好,對空就f22好少少,仲有f35有lihk16可以分享資訊比f15f16,所以各有各好

有無矢量噴嘴就有待爭議

唔知J20打唔打得贏F16V？

的確係太貴
外掛唔洗F-35做啦，F-35就算做外掛都掛唔到幾多，用F-15EX做外掛

jsm
反艦對地都得仲要隱身

唔會壓倒性勝利，唔會好似F-22對F-16咁
但係咪絕對打唔贏，我覺得又唔係

貴

跑非正式通知流程